吉利汽車 GIF 準備

準備

哭能左，車股食晒屎

反彈

有冇人溝

28入左
博反彈

彈唔起

吉利靈車再次出發

仲27蚊？阿叔我35蚊呀

幾時反彈

仆街 吉利靈車CLS
咁就輸左兩個月港女profit

10蚊肺炎能量底

估計25係底 冇得再低

吉利靈車

仲衰過長城

雙頂wo大佬
有排drop

32入 29果斷走咗 壓撚住曬啲錢

呢隻股真係on9，咁多利好消息，又宣布同唔同公司合作，股價都可以係咁跌

靈車

買左恒大
今日跌到

長渣冇問題嘅一係轉1211

吉利靈車終於升

上晝既升
只係為左下晝開動靈車帶你落地府

而家升小小有能用咩，一跌就跌到仆街，屌你幾時升返34蚊

開車！！！上

咁多受害者

SH

我屌你老味吉利靈車

吉利靈車我屌你老母
人地恆大就屢破新高，你就升得個小小，人做汽車你做汽車，做做下變咗靈車，正一仆街
比亞迪升得快過你，長城又升得快過你，你執能柒咗佢啦屌你老味

執之前麻煩上返34蚊先

講出左我既心聲

靈車開車喇

2%開車

我都係$34苦主

strong hold 咗好耐喇

肯大升未

屌你老母快撚啲同我升呀

30.5金剛頂
一日唔升穿一日都唔洗睇

屌米靈車
2隻都係差唔多走勢
又轉燈

北水去左邊

今日好似都未有

每日一屌

屌你老母升返上34蚊未呀仆街

仆你個街恒大又破頂，你老母吉利郁得個少少

賣撚左佢入708啦

唔想蝕錢呀，雖然我都有買恒大

lm

屌你

屌你靈車

好彩老母$32走左

屌你5日低

靈車上呀

靈車原來咁多苦主

酒呀

恒大同埋吉利都變靈車

幾時升返呀仆街

好似連BYD都靈埋
車股唔知食左咩屎

上車！

而家連屌到廢事
3個月後再睇下佢升未

仆街

靈車, 屌你老母